有冇人驚到瀨屎....

Anyway Trump!!!!!

以為有瀨屎圖

瀨屎 但好多人個心跳得好快

瀨屎就唔會

有

我會

點解夏威夷自動當選左

Trump輸會即刻宣戰，100%

輸左既話軍隊都唔聽佢講啦

一日未權力交接一日佢都係總統，無論邊個嬴呢場大選都唔會因為開票而結束

驚咩？驚贏得少？

不過有件事係幾擔心，睇目前選舉情況即使拜登嬴參院都係共和黨佔多數，到時候行政會極度困難，疫情未過下如果發生咁既情況美國會好傷

唔好話落選 幾個月前出軍鎮壓示威已經有軍隊唔聽佢講

習大

鎮壓同宣戰兩件事，你同外國宣戰如果反抗人地係會打到去本土，到時候軍隊憑乜唔聽？唔鎮壓BLM佢地唔會殺到入白宮但宣戰會

真係好撚驚呀屌

點樣打到本土因為輸左選舉宣戰 你當美國人傻架 打機咩 你想點就點呀？

事實上總統有宣戰權wo，美國人反對最多係係眾院都拒絕批資金，但唔會改變到＂戰時狀態＂

我無話佢無權 我話無人聽佢講姐

舉個例子，侵對中國宣戰，假設美軍唔聽侵枝笛但中國係唔會理你內部事，先打台灣再打夏威夷最後加洲登陸，到時候軍隊阿頭點負責？

你啲假設都亂9黎 進攻同防守已經唔同概念
再講中國出兵先算啦 台海都未過到呀 你仲幻想到過埋太平洋
早啲訓啦

點亂黎？？就咁UP堆無意思既野就當講左野？？

進攻同防守已經唔同概念 識唔識字呀 返去訓啦 你啲回覆就真係無內容啦
ON99